FIFA21 Ultimate Team 全面開波討論區 (7) 幫襯狗源成年閪GP閪PACKLUCK!

歡迎大家加入FIFA21 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

14:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

15:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

16:點link Twitch?
答:

17:咩叫OBS? 點樣set?
答:

我愛EA！

對唔閪住

想問如果PS4 join EA Play 係咪依家即刻有得玩？

join ea access 立即有10個鐘
你買champion 以上既version既話即係依家開始玩可以直踩到尾

lucas個價要登頂了

lm開季

Sbc?

玩其他聯賽好過

好想課金

3年冇玩lm

有冇巴打今集用過史達寧
有少少愛，但係又覺得好貴

終於到我玩sbc中啲錢
hybrid真係搏得過
細包又中awb ibra

組完隊 開始儲錢上包皮屁馬

又十皮 肥撚到

ea唔造市嘅話應該頭兩三個禮拜都會係咁inflation

Down左試玩版 請問一陣12點洗唔洗又重新down過

點解2邊閘set左stayback都係咁衝成日失位

英超第二右翼 多數人買唔到沙拿就要用lucas demand實大

聽日係咪會跌返

想組熱刺隊但feel到sbc完之後都仲有好多人好貴

想知包皮可以點追佢個價
game都未開就1.5m
之後會升成點

搵到錢又成日打咪課囉

cls
係時候放

我差200k上屁

今晚出otw promo pack wo

等promo
出隻5*sm 90+ pac st同大量promo pack就會跌

直接抽！ /買icon跳

唔係掛！？ 今晚？

已經無pack開
除非再課

Dllm
好撚口響

又話4.7%

未開正web app好難炒卡

下下要開部ps4

就黎玩哂10個鐘

Reus麻麻地好用 有無人會用werner打LAM/靠邊

Hk time = +7

無電都post埋俾你

Webapp都好kick

Btw otw sbc可能係premium gold player pack個d sub 9 sbc

放500k 有意留tg

Vardy 個價點解唔升

買game加課pack 用左近3000 微課玩家已無力再追

利申:再追多次 100K以上WO足矣

呢條友而家講野特撚別大聲

包皮呢啲現實都勁嘅好易有if
所以理論上rare gold唔會再上太多 in long term

有包皮嘅人真係要割

啲柒頭包皮過長先會抽到包皮

TIMO 超人 KAI仔 全部都斷市
有冇咁撚搶手呀屌

開左包啦

連西甲都好多斷哂

差電啦

逝去感情如何留得住

suarez if 要10萬 值唔值得?
利申 想自用

今集又係玩跑狗陣 屌你老母
60幾 shooting 9射都入 痴撚線

係咪更新完IOS d電好似倒水咁

我禁唔撚到呀想要隻好d 既攻中咋

新手留名

benzma會唔會好過佢

試下轉352玩下先

咁即係宜家嘅話買冠軍同終極
In唔in game買都冇咩分別

龍王

有無人用意甲，太少選擇

Klostermann 係咪而家放
見冇哂貨
改price range其實會唔會升

Hagi有無人用過 ？ 同埋klose

唔會啦 蘇狗球皇級一個射爆晒對面

又唔算
喪㩒7%都屌到半粒鐘

你用過未 有冇食評

而家防中廢好似無人防守咁
打埋352/4222/442仲大獲

我會試4231/4321/4512先

幾好用 唔會咁易比人爆
但身位差小小 要食anchor補返

姐係細粒？

都唔係 正常身形

4231都麻麻9吹有人話352ok

4222中間兩下俾人打穿晒
真係得對攻

賣曬低rate 實用人先

Sor記錯，以為352得兩個防中
有3個係中場中嘅都穩陣d

allan 係咪應該走左先
一陣第1 rd 無佢應該跌到仆街

未有快cb都唔多敢用352住

都係
反正而家都差不多頂價

屌今日900k 入貨已經蝕左就黎十萬 跌到

黎緊weekend有無wl?
D紅卡好似好猛

唔好預改price range，太搏

有冇人用過ziyech?
打攻中掂唔掂

兩星腳

今年既目標陣容 德國德甲陣
4222條中場搞唔店 最理想應該係3隻中場 2隻係b2b 有遠射 前面一隻跑狗 一個高佬

見佢有5*sm
花d 時間扭到順腳位唔知o 唔ok

有冇人知點解會咁，試玩個10個鐘唔用得apps?

generally一定4後衛好啲

你想打死d5班人？

大家買咩人投資等升值

4222 比人狂中出 我打番41212 / 4231仲好

son kante rashford 伏曬

依家拎住70萬 唔知買咩好

今集好難守4222同4231都死

今年玩上年未玩既話可能要等開左GAME入一入CONSOLE先比你開WEB APP掛

今晚先肯定平20%

rashford都可以伏?
你高追黎?

唔會 平salah一大截 strong link好多英超巴西兵

170入

就係想偷雞屈卡

所以依家跌20%先 我今日朝早入就慘

Icon

lucas都唔算特別好用都升到80k頂價

sb派彩後入?
我4am入都155000
高追真係祝你好運

琴晚都好多人話等朝早8點

朝早個個大家都高追
我都閪左般費 焗坐

Strong hold驚閪咩

如果星期四直接wl就唔同

下個禮拜先係

今晚開game d人實搶實升

買定隻Antonio strong link

ea好撚煩
到而家仲未改privce range
hamsilk屌你starting 4000

準備收pm，我有尼馬我會輸？

sb 係唔係今個禮拜開始

我賣出左兩隻

入幾隻pogba 有冇人跟！！！

今朝先拎完獎勵

多唔多人d5 好似好難打咁 唔識玩

Feel free to join 炒卡TG

條片大慨講POTM SBC 同埋6th 前走勢

首抽 全廢金

5w d2打咁多集都未升過上咁高

應該再下一星期先有

上年d7都攞個廢陣-6上左d3
有排降番落去
唔係既話都唔知點刷obj

有排跌

我都d2, 但上集係d6~d4 逗留左半年

等8am係snipe平過futbin價

高追 allan好無

我跟大佬入Lozano
IF會outpack又meta
有20k profit 必走

當拎左筆首期炒卡算

Hi pay to win

今朝高追咗rashford

Otw player sbc
不過唔知代表咩

真meta
自設止賺就無得輸

今個禮拜有冇wl

個表又唔一定啱嘅

game都未正式出

賣隻gomez同大家一齊高追算

抽中mahrez 應唔應該放好

+1 我預感今晚直插到10萬同上年一樣嗎

Strong hold 2隻

想問抽到joe gomez應該依家放定等出game放

好撚好用 改完price range繼續升 仲要strong link英超巴西人

點會meta卡

諗起上年隻obj OTW尼當比利....個個做波做左幾日，打足成年都冇upgrade

仲有隻sbc麥明詩....大半季先有upgrade

個個都高追

勁過bale

拎撚晒黎做任

今晚有得抽otw?

Miss咗po 今晚咩promo？game都未開喎

bale overpriced到傻 靠名氣推高個價

10萬5放左算

我隻lucas射波成日飛機

上年otw 正頭係失敗
唔夠class
19有朗先係㗎嘛

今年起碼開驚多卡啱用，Allan, Werner, semedo,

福仔機會黎啦

早鳥張OTW 幾號有?

有圈既係untrade
有17萬upgrade邊個位好

升值嚟講而家入一隻兒子定兩隻福頭好？

今年打3CM勁既話，Fred唔怪得斷貨

信兒子有if就兒子
唔信/穩陣就福

我覺得兒子

想問問係咪要等英國12點先開 見個個係咁話今晚有

老母有無人有食評

bale打st鳩衝 反擊
應該好難守

頭槌幾勁

你地開game用咗幾錢首抽？

福/高美斯

有冇人知點解我比完個Ea play download左個試玩版玩頭十個鐘，彈左個Fifa框但未禁開始遊戲個陣都仲有得揀繁體字，但係一入到Game揀語言就得返殘體字同英文殘體字好撚柒呀屌
利申pc版origin down嘅

佢今集好似麻麻我都有一張未賣走

窮撚想賺到盡 而家4萬幾我覺得唔值價
但經驗係一開game會升 窮撚的糾結

等今晚開game睇下升唔升

Ultimate early access 應該係聽朝7點
今晚1點有OTW promo pack出，小本炒家記住唔好渣太多中價貨

今朝sb reward中咗，4萬走咗，用咗嚟upgrade個陣

zaha今朝買 換福？

勁到傻 有埋4腳真係牙朗咁
Btw不推文

成日唔記得

我son 尼馬 福都有 兩隻炒一隻用

你望下成隻game有幾多隻左翼勁得過佢先

今年勁左唔會跌咁多

下 倒數最後4個半鐘啦

比電腦legend 炒11粒 職業都炒6粒

我都唔敢pvp了

多謝EA

點解唔等多日
正常開game一定會降價
等尼馬價錢回落中

WHO???????

呢隻要等if先開始好用

邊撚個呀
仲要推文

北京電視機都唔識
10後？

星期三出if

我問留言嗰個係邊個呀傻閪
衝出嚟柒

你又邊撚個呀
人地問個user係邊撚個呀

又推文

條友完美演繹衝出嚟柒

今年個apps 用用下會無左球員樣

仲柒過儲氣哥

9月potm幾時出

諗住咁砌

who哂你地全部人

條柒頭皮潛咗落地核

有冇人知ea幾時會改pr?

究竟未正式開始玩得既時候啲人會貴啲定係正式開始之後會貴啲？

lm

如果真係咁出都幾癲
屁 son haaland 利雲

諗落都係整呢隊troll 下

我會簡kante

最後都係入咗福
諗諗吓獌簽到telles嘅話
福應該會爆升

第二week 開始就一街if 屁

又唔會既 始終WL未開

唔會尼馬同夏蘭特啦 得戈2球
SON 同利雲就穩陣D

認得呢條柒頭
偷跑post好撚串咁話人抵制狗源係自命清高之類

兩個都2G1A咁都無都幾慘

條友真係衝出嚟柒

我

我覺得出都唔奇
反正無WL同Promo吸引入再課多十幾pack

ea精過鬼 去到尼馬美斯呢D Level 唔係入3球/超水準都唔出啦

上集bwa 4g一樣無

之後年頭Ben yea 包皮入左一球都有

今日幾點數位版開game?

冇chem食啲人好慢 好唔慣

由其CB 本身得65 比對面hunter st屌爆3個身位有多

幻想唔到

有
中間全部意假 左右兩邊英超

窮撚陣有錢人邊會諗到

先出黑馬/黑包>萬聖>聖誕>r聯>toty >22

Mukiele改price range la 唔該

美職神翼去左中超咩

頭5場用意甲陣配伊巴都幾好玩

Download咗trial今晚使唔使再down過

意甲d普金人麻麻地等出特別卡

無咩防中好用

352想用英超+西甲不過好難砌

係得Nainggolan好用
依家中場用緊佢加vidal

Ibra 之選

冇關係
上集尼馬試過一球一助都出

我屌你老鼠rage quit會搞到人無得升rating同50分

轉Hakimi去做防中

想問下同fd 夾左，佢有ea access. 我啱啱登記左佢psn 係我部ps4度做常用ps4,但係都係lock 住話我無憑證. 係咪都要等開game 先得？

睇住自己promo schedule 同selection 出
1g-4g都可以出

若然我冇睇錯
Ching應該係弱智嘅

19果張special card好好玩

仲可以stronglink fb ibra

韓職下話

Reguilón 同Llorente 今晚放定聽日放好?

去左支超，黃線阿蘭奧度域

玩討論區又開個tg gp

可以試試
係怕佢M/H 會衝上去

佢跑咁快，手控回防

交友jei

神交已久
tg 傾都好，多d深度交流

網上交友咁

想問下今集英超隊起手有邊幾隻抵用
打開442買左ings同Abraham
依兩隻咁平係咪廢

咁大師兄話re 佢cm，我第一時間留個名

第一屆ut post網聚

格劍

Ings無乜速好廢

我屌
撚你兩野就抽到

我dllm

星期四係咪DR照會派彩？

我屌你老母想要多隻

唔怪得咁平
咁有邊隻平平地又快
antonio同Calvert-Lewin點睇

睇黎你真係想俾人斬開一碌碌

好gay

Hawks 上年咩價位？
見500蚊買到

真理

game入面點解轉咗x飛畫面

禁多兩禁唔小心傳埋波

有冇人知FRDLY 計唔計 LOYALTY?

應該唔計 紅牌都可以下一場照出

約埋爆房多p

蝶巴係咪棄咗game?

唔計，扣contract嘅先計

迷失在這場UT遊戲之中

有冇人知FRDLY 計唔計 500g 500a?

想問下俾ea soft block 左冇得trade 要等幾耐先unblock 到

Antonio可食用

成功例子

dr 排位贏晒5場 之後試下打sb終極 比電腦炒撚左5球

有無熄競技模式?

請問咩係競技模式

我以為你係刷sb

咩嚟

今年SB 如果難度揀Legendary or above，佢會根據pro player打法黎同你玩，姐係有機會你係對Tekkz 或者其他pro player 打法

熄 - 遊戲主頁面, Setting -> Game Setting -> Competitor Mode: OFF

我剩係砌到if ben yedder朋友隊

係我啲球員廢定點
場場都溜冰足球咁

唔幫襯狗源就係中呢d

我都冇幫襯 點解我冇得中

西甲RB Jesus Navas 定 Carvajal 好？

快架啦

LB 用列古龍定Tie 仔好

原來有得熄

唔怪得d drag back咁撚似真人
Drag前drag後呃鳩晒

點先有資格入

睇嚟我個數位版係狗源代理埋

唔知原來熄得

原來係咁 比電腦撚到懷疑人生

.....只中摩迪都未出聲

祝到你中

Kill app 再入

但真係模擬得幾勁

即係default 係有競技模式？

真

雖然已經俾佢撚左30場
但係多謝你

建議pin

想問問
我係pa store買fifa points
之後開電話app又唔見有
但我未可以開game玩住
係咪要等9號係機開game先會有fifa points俾我

打咗廿幾場legendary
就算全部都贏 但場場都比電腦控球率60%+
對住角球旗都要出sm扭哂屎忽咁

真心唔認得

有幾場贏唔到 扭得好勁忍唔住剷鳩佢
之後又係角球旗玩鳩我

Bale呢？

呢個真心好用，有速度，射波唔錯，又夠身位，平民隊一流

顛

成日係入game前想熄左佢
成日都灰色
原來要係主頁面

利申: 俾電腦撚到冇左個E1

改完名pack luck差到唔好話世三 細三都未有

其實有冇人覺得砌sbc 好煩
要專登去砌d 不知名球會 揾到傻

講開又講
大家有冇見過電腦用啲4甚至3sm人出5星技

原來係你

如果webapp 呢

無幫襯狗源
未中過>60k嘅嘢

想要德甲或者英超

熄完打終極先贏到 痴撚線

一陣正式開game仲使唔使install?

qs

pepe?

開驚陣 得堆銀銅卡要打職業級

有冇巴打用alli
打CDM 好爽 攻得又守得

等陣就有得down 21?

條撚準備

想請教下12點要唔要DOWNLOAD 過驚??
定就咁試玩變老正??

因為第一次玩數位版~~~
之前都係買二手~~

股市大升 人有錢課金 球員降價了！

想入不過應該唔喺好多巴打認得我

Panic 姐

無知一問
數位版10月6日可以download 係今晚定聽晚？

4/10 down 得㗎啦巴打

推文都算，又係呢d對白

+1 懷疑改完名冇人認得

應該係，有倒數了

你個名都仲有跡可尋

輸波莫停去左敗仁

Reload

時晨未到

我都係要保持正面，課左唔中，但係多左舊錢可以慢慢炒卡，我希望2021前買到牙朗

Reguilon

自用嘅係咪等今晚先入

屌

個internet connection 個問題好撚困擾

今晚跟左HKBN 個網做都無用，一入webapp 又係咁disconnect。屌聽日打去HKBN 問下做乜事

會唔會未打就要棄game

入得未? 飛緊的返屋企

應該世界都打得 唔難打

諗住改個名轉隻夏神翻嚟

點先入得

點解呢條友可以係豪門落班

想問下換後備入黎
係咪換咩野人入黎都有5chem
原先果隊爆Chem

今集好難玩
D5都係咁輸
啲人個個都溜冰咁下下button delay 1-2秒先出腳

Hi all
回來了

其實感覺似踢真波左
始終草地係應該有依啲感覺

Oh 點download? 開PS4 個時睇唔到

成張死人相咁

開局係咪bid 150 , buy now 300人
用完之後quick sell儲$$先

WL 14勝料打完placement 上左D3，打左場比人震撼教育，等陣開game要快手跌返去熟悉既D5

幾win上d3 4?

4 win啊，好彩打d唔齊chem既隊
仲要5場都係

點解無得down 定

Lucky 拎左舊錢點都好d

上集有sissoko 呢類低rate神卡
今集有邊幾隻？
係咪又係個堆？

未開驚見到個個包屁 icon咁點打

求問

咩谷黎

上年有告無夏神的人

基友谷

咁好運，我第一場對面就5張icon，我比對面隻油雞屈我機

各個師兄弟歸位

D3場埸都係呢啲撚屌

你係咪早打啊，我果10個鐘用到琴晚

咁人地有比錢既
無佢地 UT 邊有咁多野玩

我都係尋晚，打5場一個新手都冇，黑到爆，直落D6

FRIENDLY 點先贏到
個撚個都神打咁

Early access 同早3日入game應該都唔會係新手ka la

有無人咁樣 無得玩

呢句真...我地係唔夠有錢或者唔夠好彩...俾我都想用韋拉...

拜仁隻LB好無用？想試下

咁人地有比錢既，同埋今年的pack好似的中價卡易出左，我做sbc加本身的pack出左5、6張totw

12點？

係咪喺FIFA 20 in game $639買終極已經係最平？
同埋宜家買得未定係要剷咗個試玩21先？

第一次開服買到花

應該12點先？ 我見倒數緊5x分鐘

想入福仔係咪開game 前入好

係
獌官宣埋telles應該又會升

打左廿幾場都未搵到個防守節奏，場場開大

玩晒10個鐘重新開機就見到倒數緊

小花呢集好似麻麻

防守正常 好爆得

不過唔夠mendy咁好撞

岩呀 總要有金主支持
有重貨直接爆機陣都好合理
如果重貨都抽唔到好嘢 比我一定嬲到機到埞爛

連倒數都無 佢個樣好似我無買過個終極版咁

玩左咁多年 都知咩情況啦

購物車有冇 上面都唔比你買多次 應該冇事嘅

hi bb

今週FPL慘烈

都係用著先

我可唔可以入
唔多响度講野，同埋上集玩到2月棄左

不要再說了

開荒有咩攻略

咁多80 81 gold都斷晒貨

唔好再講, 冇負分算好彩

邊隻

Partey做乜鳩斷埋貨
好彩派彩入咗

連d非meta都斷 d人炒卡炒到痴咗線
過幾日跌市佢地就知味道

準備去阿記

好似準備去妓

Lucas richarlison dembele 升升升

咁我呢啲窮撚真係又窮又冇貢獻就真垃圾黎

要課幾多先有呢個cls 陣

各有各玩 冇所謂啦 慢慢upgrade隊波都幾好玩
Lui gor今集都0貨 一樣咁勁

即刻買左 雖然覺得最後telles 都會空炮

大屌哥，保持正面，未到你中
好快會中

應該會簽
要鳩簽幾件應酬啲球迷

想轉fifa但玩緊隻驚唔俾我save
九個字都唔俾人手動save係咪痴線㗎

有冇人個iphone app神神地 用一陣就hang左?

2閘仍然係咁俾人爆

有無人入到ps store?

特色黎，舊年已經係咁

talisca勁到我想轉玩巴西隊就佢

戰術問題 買人都冇用 兩邊翼從來唔協防係到睇波

管理層好大問題
唔係換領隊/簽幾個人解決得到

中左啦，唔買人咋嘛

窮撚隊（adama untrade)

真自用
個個打完頭5場
開完advanced sbc
揸住十幾萬唔上唔落
咪買兩三皮個d

係ea on9唔改price range

練技術

鍠迷表示今集我皇啲人好似麻麻地

老山龍 8萬幾

鬼佬起身 開始發力

跟咗

好勁喎中後場勁到

加埋我
上年好早棄咗驚

係app買完fifa points ，開game發現仲係0 fifa points，試左幾次都係咁，應該點做好？

啱啱撞到

呢隊幾好用

追po追左成粒鐘

ching 我仲慘過你，正選兩隻比我拎埋嚟做sbc

等9號啦 加埋如果otw in pack大部份都會回落
不過我地搶緊嘅米仔就應該唔會回

鏝迷都未出聲 成隊得隻kdb係勁

再買過

Ching咩隊

同上集一樣 gk cb 鐵三角
但感覺上其他麻麻 諗住整隊鍠撚下先 但前面世3買唔起

Walker都勁

賓周基沙felix 僅僅逼和

Ake起手隊都算幾好啦

我做SBC中左隻mbabu

17K頂無人放

不過打DR對過一次

好撚勁

隻rashford未夠10場，放落st位6 chem都咁撚勁

入多左隻等telles官宣

玩下唔同卡幾好
係開頭先會玩呢d卡

維拉前鋒 march fodin呢d都幾好玩

Gg

啱啱有條友用屁包追和之後走埸😣

App 邊度有得買FIFA point

可否加埋

Ps store app

可唔可以加？

要用console入一入

大家準備好未？

Mbabu模組冇得輸 又勁快 上年我由頭用到尾 7chem夠用
今年max price唔驚訝

華維迪 雲尼素斯都唔差啦

Vvd幾勁喎

Bale應唔應該而家放

Thomas快d去阿狗
中隻Untrade 美羊連唔到

10秒

終於唔使再睇住時間打

Gogogo

let's go

LETS GO BOYS

開閘

準時入game

訓醒未

準備訓了

等睇你抽

on9啊

唔洗重down?

終極版果幾個包幾時派?

想問去邊down?

啱啱收到

直接入game得㗎喇咁多位

IN GAME..祝大家抽好野~~~~~~~~~~~~~

有咩好執

係咪打5場rival有錢

唔記得down 定要on99等兩個鐘
最多打兩鋪又要訓

係呀

D meta升未

係隻game入面點樣去返我的球會個位？
即係以前可以搵自己club 球員消耗品嗰個位

有冇巴打做co-op 任

屌入晒game靜晒

Installation點解可以慢到咁

入左，不過都係冇

而家去淘仔買錢
應該幾難畀人發現

最終都係買咗終極版

搵笨

搵唔到嘅...

未收到

我都冇

啲卡全部extinct哂都唔知玩乜鳩

我都未收到

重開驚就有了

點解in game 之後安裝咁慢既
仲係30%

咪推文啦

點解包皮個價反而跌緊

痴撚線
無入過黎
問一句野就一句ban 埋黎
而家留一個言唧，唔係殺你全家喎

第二句

不推文是常識吧 抵比人屌啦

入到game好lag

人人都玩ua個薯仔ser點頂

個topic 無提及過不推文
Q&A 無講過

撚知呢度要唔推文咩

真係火都黎埋

Who?淘？屌

香港真係我屋企

隻OTW 幾時先送

一領先俾對面press到仆街

跑又跑唔郁

第一個連豬咪寫住

一陣報導 終極版送果兩個pack睇下回唔回到本

你推咗

人地都係提你一句，又唔係捉你屋企人出嚟逐個數，冷靜少少啦

走啦屌你老母on仔
po頭咪有講囉

抽完
最高83

而家啲who柒咗仲咁撚搶口

有冇人可以話我知係game入面點樣搵默契風格同轉位卡 想拎去賣 搵唔到以前個位

樓豬可以推

驗下眼啦

人哋提你又無屌柒你
唔明你火乜鳩

唔係你講完我再返去睇
都唔知原來要load 一陣先出字

都係嗰句
留第一個言就屌推文
真係唔知你地做乜柒

吊 xhaka

喂
用不推文啦屌你老母
唔係要教呀？
第一個連豬咪有講囉

屌你咪屌你
唔啱聽咪自己出去開po開

同熱巴講規矩都癲

成6個post喇喎 你幾時搶返個樓豬黎做

唔鐘意咪quit ut post 囉

新一年都預咗成班who唔識規距
但咁撚串都係第一次見

冷靜少少啦巴打
印象中平時你喺獌狗竇都成日俾人屌

一開波就俾人開波，咁撚寸抵啦

呢排有啲忙

喂 kelvin

見巴打問咗好多次 我都等緊答案

一齊等

講句咪推文啦就起鋼

屌笑左

上面唔好狗咬狗

原來係獌
不意外
唔知係咪尋晚輸到傻咗

呢一年黎個個PO個個COMMENT都屌不推文
估唔到都仲有人唔知

仲要俾你鬧呀
尋晚已經輸咗1:6好慘豬

原來你甩咗P

有冇ching 8月14號前係fifa20買左終整版
而家都仲未有預購pack抽

唔好再柒啦 肉酸呀
呢到規矩 你入黎咪跟囉 柒咗咪做返岩囉 嬲what

Banega

Hunter x 2

放佢上 #2啦

Shadow Hunter真係好易中

樓主推po呀 屌我屌得咁開心
我去打dr啦你繼續啦

買咗digital 佢會自己送定點？

不推文

arnold

搵左半個鐘都搵唔到 痴線

我有

呢個有答案一定要放Q&A

otw個pack會幾時有

一陣一點有冇promo出？

皇馬隻巴西左翼 hunter

課左points la?

賣人係咪應該等8號先放？

放棄 開返app搞算 痴撚線ea

不要再說了
用信用卡硬接閪pack luck

唔中好嘢1蚊都唔課俾ea鬼婆

G持

星期五otw開始有promo

閘住先 我哋唔同品種㗎

呢到不嬲小圈子 你叫約定俗成都得嘅 我都唔太鍾意其實

專登搵翻人地點屌你推文，點知粗口都冇句，四隻字一個膠你就起晒鋼，你壓力好大？

第一pack抽中尼馬

post title改返做不推文討論區先得，成堆who係咁推

搭單問埋點搵sbc出嚟
我入去sbc要係啲任都再入
好撚煩

講真，唔明用不推文有幾難
如果係好聲好氣大家一定答

sbc係比賽果版

抽到張廢金係咪應該qs
見market有底價賣緊

喺「比賽」入面 左四

想贏場三個國家都咁難

普通版幾時先有得玩😢😢😢

香港人壓力大 大家派少粒膠 多一份包容 善用不推文

咁都有罵戰 未有pack抽喎

不推文先有得玩

開始玩得未 ?

波衫冇badge

三日後

點解依家好似仲難玩過之前10個鐘咁

去到其他POST都係不推文啦
第一日上連登？

不推文先玩到

貴版有得玩
普通版三日後
以後記得不推文

難嘅意思係AI強咗?

一開game就被派去d7唔知咩事，一蚊都無收到。想問點睇Divsion幾有幾錢

唔係打完五場Dr先派division?

幾時有otw出 等抽志在參與

係，自己啲人又鈍走位又差

利申成隊 60萬

小乜鬼圈子
個個巴打都可以上嚟傾fifa
又唔會冇人理
多啲蒲頭咪熟絡啲囉

仲有不推文係為咗唔影響抗爭post
唔明點解呢個出發點你會覺得有問題

30場Sb都會幫你派

Tonali

我知啊
佢話一開Game就派 好似自動波咁

聽日應該有偷跑

我都唔知，之前狂打sb，未派division幾，岩岩一入就d7無錢收，打左場升到d6先比左一萬蚊我

Tonali 得7場？

個個都大巴打反擊 好悶

點解無錢收

頭先又喺度講淘寶
而家喺度講偷跑
師兄你係咪香港人?

中左partey 係咪轉會去阿記？

一壓前好易俾人屈跑狗個個都9字頭pace

仲買實體死全家

有$up陣了

冇咩機會if架啦 意甲意大利人又偏廢難hybrid 最慘s1意甲冇卡又係好大缺陷

我都覺得係 sb 傳奇級連輸2場

領先加對面開press D人會跑唔起

打professional要加時先入球
on99

慣咗標波嘅都幾大獲

轉會代表會升？

有機出OTW

Sbc好正！

Untrade 迪布尼

who

到底咩事一個鐘得30% installed

熄game快好多

咁撚慘

Untrade收理啦

Telles strong link rashford

除左有張loan otw仲送多張硬吹totw

要9/10前入過trial以外既正式full game

Ben yedder

我唔貪心㗎 我想要葡萄牙佬咋

中左張世三，係咪應該放左佢先呢

幾時派

隻TONALI 都算平不過普金都麻麻地

Who is eligible for the offer?
The Deadline Day offer is available to all players on PlayStation 4, Xbox One, and PC (including EA Play Pro Members) who log in to the full version of FIFA 21 by October 9, 2020 at 11:59PM PT. A pre-order is not required for this offer, but you will still receive any relevant pre-order bonuses if you’ve pre-ordered. The offer excludes the EA Play Trial version of FIFA 21.

佢內文寫Pacific time 11：59前 可能買standard都有得拎 只要早過佢

迫害數位平價版玩家9號先有得玩

你睇#668 仲有機會

The offer excludes the EA Play Trial version of FIFA 21.

今集玩得唔係好順

都係on or before 16/10

數位平版都有份

福仔升未

得.傻西芳迪一車車出緊黎

9號先截 冇可能開ben爺啦

有無人覺得啲操控好lag
尤其是做SBC嗰陣

有冇人都會耐唔耐彈error彈game

都好過冇呀

21第一張walkout係pk

有冇人部PS4係冇打緊果陣個風扇會狂轉

有 ea正常操作

文尼食咩卡？

有無人講多次點熄競爭mode

打咗我兩個鐘贏唔到四場三個國家隊隊都齊腳

Game setting, 我頭先係離開UT Mode搞

熄左係咪易打D

要3rd if先用得落

感覺電腦冇咁難捉摸，有返啲 pattern

玩career mode無咩
係得FUT先係咁

更多巴

係

我上年打咗成季d6d7
Ea竟然派我去d5
搞到我輸多過贏

係咪下星期五先有WL?

上年D8料
今年想我死咩

已跌d6 wl 未贏過
除左頭week7win 其他全0

阿古路係twitch stream緊

勁到

但係我又打到11-14wins

UT個介面咁lag嘅

有冇巴打有彈呢個畫面
上年賣左唔少coins冇事都未見過呢個警告畫面
係咪所有人都有
定係EA警告定我先

wl 我輸到傻

出現了

唔知係咪關server事
btw不推文

Home page setting

Tonali個SBC得返2日時間

頭2場rival輸晒

Sor

屌那星個transfer market鉛到
勁大力推到菇先郁到

今集d人唔聽指令又唔回防possession好難玩

我以為我部機有問題 原來有其他人去係咁

有冇巴打玩4場co op
now

後面一比人one two 就已經失位

點解年年獌狗都整到咁勁

英超平價ST Watkins用住先？

今年轉會啲數字隻色睇死人

Martial how much ？

防守難咗係真，但最癲係射波，個個都肯射就有

Antonio

最煩唔係唔夠打 電腦護波咁強又肯猜返出去 太難搶波搞到唔夠時間攻

隻otw係借用得7場？

呢隻唔錯 IF出佢嘅話 會入返一隻留念
話晒對利物浦戴帽

dr啲人質素好參差 同一個分 水平差勁遠

第一場未熄打終極 完全係比電腦㩒住嚟屌 輸5球

終於中好野
想試下比人問who

你去轉會市場 之後賣野個度 然後搜尋 之後消耗品 你試吓 大約係咁 因為我十個鐘用完無得幫你試

抽中van de beek等升定即賣好

原來今年division rivals 只係計頭30場既分

打咗三個鐘乜都中唔到邊個話唔幫襯狗源有好報

我都無好野啦依家

之後9打唔跌分？

中Busquets
賣

打完Placement 依家有150k...... 有咩好用又會升既人可以投資下？
依家隊波勁人得Ibra + 大力臣untrade + M.Llorente untrade

上年既SB掛機大法仲work？

work

點解ea唔改price range

新手想問下
點樣改自己UT隊隊名
係成就指你去改名果到鳩改左一次之後唔識點番去改番自己想用既名

Snipe未改price range個d冇死

課埋比ea 都無用

鳩改完就無

我真係迷失在這ut遊戲 搵唔到my club 同賣consumables

如果賣曬成個ac d卡有300-350k左右
好唔好推曬落隻son度好？
定係買住其他黎炒住先

transfer>transfer list>L3>search返consumables

100球fitness shot有50k pack

課咗1pack martial 救 全家

Dr得萬8蚊 慘

原來唔係我問題
因為我最近玩緊隻game都成日彈game
我部機第一水以為機問題

好彩starter sbc中左Carrasco
好好用
SB都冇咁難打

咪再推啦大佬

勁人Ibra???伊巴？

窮L 起手隊
已經係最已陣

隻fati真係好好用

今年波衫真係無會徽？
定9號出先有？

sor

巴打唔係串你呀
因為正常黎講慢到咁既卡邊有人用
但係勁卡mention佢
我真心驚你講漏左untradeable既勁卡

福升啦升啦！！
入左3隻啊 上啊！！！

Son跌

嗰10個鐘完全冇時間㩒其他地方睇 淨係dr定位同sb

9000入左堆alli 上啊！！！

btw搵多少少咁打住先？右翼真係冇咩人選
Lozano我覺得好用得黎重有得升值

Weekend league用martial daniel james richarlison
睇下走到幾遠先

棄game 放2.3m coins
有意pm

我一開始打彈彈波猜下猜下又覺得佢Hold 波分比翼跑都ok

開金礦

不推文呀

2k21轉黎玩
想問下fifa啲卡保唔保值？
因為2k只要一出左新pool人抽 舊pool既卡就會慢慢變垃圾想賣都冇價

普通版啲人開都未開始玩已經有巴打想棄

今年多大個CO OP要搵FD合作刷任
但我冇FD玩FIFA
呢度有冇巴打要招FD刷任
係咪一定要加PSN好友先得

Werner放唔放好

Thanks 巴打
Lozano 應該會入
First Week IF 通常冇死錯人

Sterling好好用，但又想放咗佢砌其他位

無贏過

保值架
金卡都有幾張係保值
因為總有人玩普金陣

一定重有得升
唔等錢洗咪留

巴打係咪連登史上最早棄game既重課人士
終極版先開左3個鐘

有咩咁好火
你鍾意推咪推
小學生扭計咁

中尼馬都無用

巴打今年第一年玩FIFA？
你咁多COINS個陣好難輸喎
再唔係打住SB先都得啦

好奇一開game賣coins價會係幾錢10K

17-21都有 wl贏少過7場

好難守

尼馬好好扭又射得一開game屈爆喎

上年我用普金屁玩到2月出法甲POTM屁我先UP上去冇用佢

WL贏少過7場
咁你今年做乜課到2.3M
神運中幾隻大野？

英超第二cb gomez？

sorry 用咗推文

想問下今集5wf 係咪仲係好重要？
dembele 你地會擺正前定翼？

我今年玩英超隊

尼馬 阿古路加一堆卡

覺得大隻跑得撞得係今集嘅玩法
你可以兩隻翼快
前鋒頂得都ok
今集你放長傳啲人都追唔到

我覺得係 佢真係好快

未抽到勁人，冇概念點砌好

今年就算用華拉尼 祖高美斯食埋shadow都會係咁食塵

咁好似都係打翼好d

rashford食邊隻chem？

新嗰個skillmove nutmeg要幾多星先做到

新手玩Fifa
頭5場division都比人起碼入3粒
宜家淨係夠膽玩Sb職業級
間唔中都會輸 想問下點玩會勁啲
定係己經可以棄game

利申：課左80包得2隻85

請問一開始點先可以抽金卡？
又話會送既？我係今日先開始有得打預購個啲
岩岩新開真係唔識
拎住隊五十幾既人俾人怒炒

變左美斯+世三朋友隊

我就係商店我的卡包
個度會有佢送比我個啲 應該有2包的
80包 係我課12000Fifa point抽的

首先揾個啱自己用既陣先
d setting要自己慢慢試到順

最緊要貼你用緊咩人

dr隊 無錢了

今集放邊鳩斬就得

屌
已經有啲想棄驚

姐係我如果依家抽到個勁人 過左三五個月後都仲可以用同有價？
唔係好明咩係普金陣 乜砌隊唔係越高級既卡越好架咩

想問今集頭鎚表現如何？

19就屈到每場起碼一球角球頂入

20就neff到空龍門前都有機會頂出界

今集有無正常返

點斬 我用無下得

求其斬都到位

好難玩

打打忽然覺得好撚無聊

點斬？

我用r1斬會fail

岩岩砌左呢個陣睇下會唔會好啲
圈住就買番黎既
成日比人用李察列臣屈機
所以就岩岩買左黎玩

同埋想問下
如果我個陣唔要個隻
你地建議賣左佢定hold係到
我中左de jong但我英超陣

另外點睇張卡好唔好用
聽frd講唔係個rating高就勁

有兩包?完全見唔到
可能我抽左都唔知,如果再開始係咪乜都冇

起手勁係咪一定要課金?我見D人全部都係金卡
我打左一陣都未齊全隊金卡

乜紐亞今年meta咩
個價貴咁多既

點樣改隊名...

L1+R1斬

黑金啦
唔好益ea

有冇話去到邊個位？ 底線定係禁區頂

下載版偷跑？

碧咸咁斬都仲得

好多新手足

即係打錢黎抽卡？

買返隻防中先
可以試下ndidi
de jong你咪放後備睇下啱唔啱用
啱咪轉半隊西甲

今年d後防冇咩用 好似

D5跌到落D7

即係搵人買coins

咁我係咪要轉陣型
定係放隻cdm落cm其實冇所謂
同埋想問下啲線綠色係咪會勁啲
定夠100chem就得就唔洗理啲線

真係要靠圓圈block人

有冇ching係搵人買coins
係邊買 同埋唔會比人封咩

買coins 唔會比人block ac？

請問點樣改隊名

cavani otw

今集龍門無分別

st>cf>cam>cm>cdm
其實可以食卡變位
你將cdm放落cm位好似都係chem10

chem10加既能力值最多
冇10都一定要7
後備換落場就唔變一定chem5

抽中咗Adama traore 係咪遲啲會改price rage

咁夜搞緊咩

感覺好多人都係狗源左

我無 我要OTW

執紙皮，買到世三了

D人痴撚線架 點玩呀

Rashford好似開始升喇

玩到好撚嬲

神作
雙翼100米短跑比賽

依家根本唔係人玩 d5見到個d唔知咩人黎
個陣好過人比人屌打個下好心痛

打電腦又比電腦撚 對人又要比人撚狗咁反cup
完全唔知自己玩緊乜

係啊 反而打返正常玩家無事
有堆玩家成日向前跑向前沖
全場都係咁 明知佢無技術 明知佢下一步都係沖
但偏偏就輸俾佢

原來改哂price range了

唔係 係好撚勁 唔知咩事 對晒場全部都seth咁
到底係咪有咩trick有咩defend tactics係自己唔知

般費係非一般廢

終於等到

想問點解貴版steam仲未玩到

睇一睇先知今集啲chem卡轉哂
Sniper轉咗要食finisher

要玩到點先可以用電話transfer market

DR 五場 即有錢 多左BOT 刷錢

Depay改左Max Price仲跌左

西甲Cam古天奴定fekir

通常張Thomas幾時會變阿狗

會出張新

另外出張新

想知點解今年咁多人咁快有勁卡玩?
d coins好易賺咩?

課咗少少去抽個premium gold
成30包一張walkout都冇全部垃圾
閪pack luck 真係整定點課都應該冇關係

唔介意輸既感覺既話
就直接打傳奇電腦練基本功
慣左果種高壓防守同進攻先
唔好死扭, 諗下點去猜散電腦
通常要諗定下三至四步要做乜

到穩定贏既時候對人已經會輕鬆好多

試下呢隊先

今集簡迪防中勁唔勁?
定投資返落進攻線好d?
暫時咁, in game 4231福ST 支超Alex 翼

洛迪高 同 auba調位可以多隻10chem

再課720
我開左4個ac 1pack 全部有400k以上回本

係囉仲要絕版
反而老母升到

werner

有無人敢依家入moura
75k
Feel到會升返

想問下werner同wijnaldum而家放唔放好？
定等多幾日會再升？

打High line死尻梗

見到要避

下次到我中包皮

課一pack 先有80包

30包其實算少

尋晚47K入辛祖今日見跌左

老母max price啦

留隊冇絕版，應該係咁上下價錢
老母升，係咪代表今集3中場先係meta

werner呢
見而家240k
係咪再升都唔會升好多

打多啲

想等有promo pack先
宜家個premium gold成日都只係出一隻rg 勁唔抵

militao price range加到27.5K咁少

你好彩啫
我目前今集未一過一隻10萬以上

5萬都冇試過

我入場咁樣，洛迪高同施so高是但一隻要7chem

比我而家就唔會入中低價meta
一來今個星期無wl
二來仲要隨時會出promo
入來自用ok 博升就不了

原來又走唔到以為登刁

福踢ST好唔好用

勁到仆街

幾時可以用得番market 垃圾ea

同利雲比呢？

跌喎

隻son跌一直跌

請問有無巴打用過 費明奴？好用嗎？
諗住打442 ST 或4411 CF
求食評

技術性調整姐

FIFA21 ut tg group

明奴跌咗15k

升到19萬放左 all in左son

Cask is king 個班又贏

大部分都跌

好多卡都跌咗小小 福反而升緊

我son又跌 bruno又跌sissoko又跌

仆街，美羊都升幾萬

肯比錢早D玩ge人, 自然有錢D
今日先開game, 即係39蚊都唔肯比多, 自然唔會課, 即係都係靠炒卡或者真係打機賺下coins
所以佢地開game 抽到好野就即賣, 換成隊返黎, 即係supply 多左
所以跌, 是咪咁樣?

Dr 5 win

sbc tonali 做完係loan?

窮撚心思思想課2200pt抽下

入福冇得輸

大師

係課就1pack la
2200 5分鐘射完 就得返空虛

年年都係開GAME日跌
跌1-2日就隻隻火箭

而家入卡好時機
等otw果陣
大家多左錢就火箭

福有無機會升穿20萬
我17萬9入

Yes

冇 利申179000入

一課就720
少課冇乜效果

其實720都唔多

隻game一係唔課
一係中度or重課
課少少真係晒氣

屌 Web app / mobile app冇得用market真係好癲

懷疑開過個號佢算數

輕課不如博pack luck

係好少
我身邊玩開既都2pack基本
handcore既5pack起跳

襯早開過個 反正差唔遠

請問華舒福係咪可以再keep多陣？

真 又唔爽 課金就係要爽快感

岩岩好5pack
先買到美斯
諗緊整多隻世三 其他是鳩但

又係你個肥仔

仆街，琴晚放左2隻福蝕左

game頭課金性價比高到仆街
的fd已經全部neymar mbaape

要課幾多先有neymar mbaape

felix琴日18k都要搶，今日17k都買到

十一月左右起$700/1mil coins

5-10底果的fd基本上都有
佢哋game頭買唔會太貴

Me too

砌完隊但得400k 買晤起messi

隻安素法迪跌返3萬幾，買唔買黎投資好？

futbin fake9人

就算唔好彩1pack 都會有300k都係4pack左右 但min pay機率同抽中差唔多, 正常3pack 會有

個錢唔少
個效果唔多

早買早享受

其實相比slam dunk果的手遊已經算少
人地升一隻角都要3000

reddit futbin d人話係untrade

佢mobile app show loan

幾千做得過
用過唔差

真心係loan咩

明奴上返11萬啦

執完紙皮發現1日100K真係唔係問題

Loan定係untrade 😂😂😂

驚左 岩岩諗住手機做 見到個7字

教下小弟

app睇個sbc係loan

點解我唔買狗源d pack luck 都係咁shit. 年年交足陀地俾EA都抽唔到好野

列斯簽咗Raphinha

左翼隻卡拉斯高平過佢又勁過佢
再上仲有隻丹比利雙5星

咁都係收皮算

好似flip icon 咁

張嘢我尋晚console做 唔知係咪bug咗冇show到左下角個7

好簡單 低買高賣

唔係食到contract咩？
一出係game砌左

係喎，我都食到

我明上年ban左 今年唔知幾時先開得返

幾多錢炒
想學

想問下依家手持kante 同vvd
應該邊用邊升
定賣左炒icon性價比會好啲
唔好好知舊年金卡可以去到咩位

你一隻賺幾多? 100 200?

冇事，係webapp錯

利申已做

咁應該web app/手機app 都錯

個價值係靚國靚隊同絕版IF
唔會急升
但下個禮拜點都唔會仲係三萬幾

唔通web app/手機app做係loan
console 做係完隻

今朝800-900入左埋83紙皮 都開始賣到1500-1600

啱啱webapp做
食到contract

一陣EA出錯 變番loan

幾窮都得

你係阿狗我又阿狗
幾時到我中靚野啊

見到唔係loan馬上做

但佢一個阿狗都無

今晚開波打rival，有冇人一齊打一場coop rival？

個個隊波都咁勁

At least 400

Adama抵唔抵屌 19k

我會星期五放

廢個d冇post

唔該巴打，咁我keep多陣先

仆街好想放埋d假打機